覺唔覺得收兵只係失敗者既藉口

其實人地根本冇咁多心計
只係你溝唔到人 所以話人收你兵 比個藉口等自己冇咁樣衰

利申
當緊兵

對